農夫山泉（9633）股東圍爐區2

冇人開？

我未係佢股東

幾時知中唔中??

7

你有200手就發囉

希望甲尾冇乜人

應該A尾B頭好多

老母麵出左手 酒呀

聽日公布抽簽結果，後日上市？

lm

等睇甲尾大勝乙頭

Yes

如果呢次A尾多過B頭，咁反智，以後真的要改例，大額集資的將B改為一千萬以上

唔係無試過既
提高到咩位都可能會出現呢個情況既
最直接就係唔好分AB組，直接按個比例分落去

一開始係d人屌話有錢大哂呀？有錢佬抽哂啦？
先整個ab組，硬性規定a組同b組一人一半貨
基於想a尾少過b頭概念，所以d貨會派俾a頭，大家開心

而家有錢啦，就話人反智

咁我又想問下有錢佬炒貴哂d樓又要政府打壓

咁次可能真係a尾多d
好多人b組

之後要諗下仲B 唔B，
定係要B 再高幾格。

唔好成日變啦d 規則

其實點樣分都係bookrunner話事
10年之前差唔多所有股票B組都係劃一分配
而A尾同B頭分配率基本上係無縫交接
只不過近呢幾年開始興B頭分配率高過頂頭槌

慘

有幾反智？你點控制A組人數？
咁如果要壓A尾 咁姐係要益A頭

出爐

A尾 3手
B頭 4+1 手

1手 12%

一手中簽咁高，食撚屎啦

升20%都偷笑

牛牛點睇自己中唔中？

6969

150手穩中1手

凍資6777億元，超額認購1147.3倍，成為史上最大凍資王。

都過左好多年先打破中鐵建紀錄。

希望有17手

老母麵id幾多 幫佢check下

抽25中0 仲要咁高一手%

12都低

升少過20% 我比$20000 你。多過你比$2000 我OK?

2中1

上次抽100中0，我就發覺其實抽股係50/50,一係中一係唔中

同抽1無分別喎

酒呀

暗盤不問價入？

屌你老味，又唔柒中

200中2

暗盤幾錢追得過？

50樓下不問價追入

蝕息伏

抽唔中，孖展息，手嫌費蝕左幾舊水，屌佢

同意

該股招股價介乎19.5元至21.5元，每手200股，入場費4343.34元，招股價相當於明年預測市盈率31.8倍至35倍。

俾80pe，睇49蚊

媽咪麵中未

暗盤追唔追唔係睇價錢，係睇媽咪麵中唔中

50中1

HSBC可以點睇中唔中?

屌佢老母 唔好中呀

佢暗盤入都死

唔撚中

暗盤入佢老母

留名等睇連燈仔技能1中1

前燈神

1中0是基本吧

我抽一中一

15中1

屌你老母唔撚中

個價快撚啲落地盤，開市20 直插15 大家開心

你抽幾多呀 大戶美股巴

大貓買200手未知幾時公佈

1中1 覺得自己抽ipo幾好運

二中一

直插10蚊

馬ching出手
差面面消息

抽左 10手 ,中1

暗盤 大家估幾多

好消息

屌！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

5手中1手

坐30望40

抽1中1

老母面唔中，
暗盤一定見到$50

中一
升夠一倍好冇

抽左500手中得2手

450手中600股

50蚊基本啦

大家申請2101嗎？

我見有Ｄ細行都有配拿，大家自己小心。

得2200股

兩張頂頭？

你意思係國配？

yes，好野會配俾老散？

唔係IPO 熱潮， 應該無咩人睇佢，
有d似開拓藥業，
個人意見。

b中咋

輝立已爆孖，希望大家無抽

2101?

150手中1手

麵神唔中

睇錯苦主圍爐區 入錯咗嚟

30中0

面神果10手要中都幾難

咁升到仆街

幾時上市?

明天

same

長渣定即放？

500中3, 算好彩了。

典解唔中

我睇完佢業務都唔知佢做咩

係咪等樂享互動仲好

5 hands

仲未收到message，係咪無機？
垃圾hsbc...

見好爆跟左

b頭？

福？

渣打 未有message係咪冇機

yes

好似好小人中，孖600個先得5手

想問點睇中唔中？
Hsbc乜message都未有
入去股票list又無佢

上HKEx News睇allotment results

不了,美股跌到仆街

大家幾多放

500中2 食屎

我用hsbc , hsb, 支牛抽

得支牛通知左，其他2間嘜msg都無，屌9佢

HSBC 成日都係咁慢

Same here

標準答案，坐40望50

我就35都放

到價就走啦

Thanks, 5手唔中

公佈晒分配結果...咁急做乜...點都係聽日先可以買賣

經銀行抽的話都係計入list？

得4/5手咁少, 睇一星期, 到時先算

Citibank放左榜未？

分配比例一柒樣

1中1
好運到

直接35同你收ok?

40真係坐
ching set35應該秒走到

35蚊放既我多多都收

唔中一手黨

希望炒得起

一中一

4手中1手

開始feel到燶味

經Standchart抽未有result

嗰陣隻6969都有人咁講

300中2

信偉哥，農夫老闆有隻Ａ股，4個月內由20多元炒到200元，今次只拿4%出來，爆硬

信偉哥 無甩拖

幾多%息？

煙賺少好多， 今次要做好d。

ching's target?

唔水人，4x可能走曬，但之後再升又唔開心，國購60，唔少野

抽唔中就淡友，咪撚信連登仔

IB 啱啱派彩

btw,300中2

HSBC 派彩未？

現金抽20手中0

a股唔同香港，唔會炒到咁顛

a股不嬲鳩炒

20手都唔中 我屌

5中1 hi

渣打1中0
聽日又要搵位入了

抽5手中1手

退少左八千幾

農夫老闆隻a股咩巿值？水ipo價已經2000億

牛牛中1 第一次用牛牛,, 有運

抽100 手中1

希望股價幾日內有1 字頭

Citibank 好耐無用
之前抽應該至少要4 - 5 點先有
而家有無改善

我未

未退

下一隻大家玩咩 樂？福？

拉

跌一半？$11

未有

3手

10日後快速納入hsci
入埋港股通

堅定流？

推

分得太少3500中8

$100

$1xx

收到風，暗盤大莊要見50先會沽大貨

$19

我60先沽喎

HSBC 100中1

紅底股

收到風，暗盤大莊要見100先會沽大貨

電子煙都條極速入港股通

係*

留名
citi等5點派彩

DKLM 又冇份！

如果銀行抽中左，暗盤就算有靚價都賣唔到，定其實多數都會hold到開盤個日，好小暗盤就賣？

HSBC 1中1

入完30升到40

如果水水都可以入就好

HSBC 4中1

HSBC 3中1

HSBC 2 中1

煙不是人人要食，水就人人都要飲，你懂的！

hsbc 500中3

Hsbc唔中

HSBC 0中1

市場氣氛咁差，你哋又知一定升，明明賣水但定20蚊

HSBC派彩，連燈大技1中1 出現了

Hsbc 5中2

喂喂喂 咁你有無抽

Hsbc 250中2

6969 同1477個日都係好差

咁點呀既巴打？
要唔要strong hold? 好迷惘

HSBC 3500中7

HSBC 3500中8

幾錢會放

$40

50+

6 中 1

幾錢會入

信誠證券聯席董事張智威建議，中籤者可考慮在暗盤升逾50%時，分批獲利；未中籤者可在升約20%時，投機買入。認為該股足夠大型，未來有機會被納入指數成分股，上市後可以逐步吸納，中長線持有。

升 20 % 買到咩?

派咗

全部叫人平放農夫個啲垃圾財演我已經責低晒名

依隻股你會唔會揸住等北水炒?定係都係高位回10%就走人?

仆街了
財演唱好

唔貪心, 一陣間盤50+就走~唔長揸

應該都等高位回, 如果profit滿意可能回個幅度承受得大啲. 有賺就好, 勿留戀.

我都中左
今次citi咁快手

一陣等睇富途CLS 價再現。

我HBSC仲未知

入invest app 睇下有冇

希望大戶開波唔好開太高搶貨

得一手點分批

係喎 thanks
cls banking app 0 info

牛牛只可以set 24格內

點樣set 遠價

希望上到$50放

1倍樓下係咪不問價入？

希望老母麵比條生路黎

冇人玩暗盤?

暗盤希望23內買到

收貨

40蚊入唔入到呢

一開即入

實升，盡入

44蚊啦

5分鐘

有既 炒完先入囉

40仲入唔入好

入

一下都升到41

入撚到貨

整個暗收$60先啦

＄55

致富第一口價38蚊,而家41蚊

$51

輝立個價

$45

53

支牛54蚊

耀才$45

牛牛班人真係痴線

開住妖才同牛牛暗盤, 妖才跑輸成條街

一通熔斷?個價唔旭嘅

認命唔追

自膠

50走咗

見到個價咁不追了

見輝立得43, 50樓上走左3手

冇力喎 又落返43

倍升不過聽日先賣得

一通撚16:30先開始

厲害

富途同耀才爭成十蚊

致富43 好吸引

睇下廢立會唔會追上

來吧孩子，來接貨吧

銀行抽中，暗盤放唔到

成46蚊...入唔入....

47蚊賣左 lol

聽日先啦

$50

$53 sold

最高55

邊個55蚊買左

富牛餓狗搶屎黎喇

炒完了

大家打算幾錢放?

可能係老母麵

走唔走好

d傻散市價接

2200股上60沽一半

我用市價放

好彩開市前睇左小熊巴既留言

on9 100PE

飲水啦

54蚊放咗抽一中一果手

又上啦

$35以上都無謂追

38秒執左$8000幾

寧願賺少轉, 好過蟹哂貨

所以D息都貴D,如果即日暗盤走,富途賺多少少

走鬼

支牛IPO抬價部黎 勁條撚

究竟咩人接貨

痴線

你勁

致窮入極都入唔到

執四千幾

33蚊點入 市價？

富途大陸仔同我55樓下掃哂佢

我$37 秒入都只係入咗200股, 比你搶咗

神操作

散水了

富途係咪最貴

cls , 咁都比你買到

一如以往

電話咩台

點解可以3十幾入...

耀才暗盤仲低過輝立

富途46入得過?

50樓下不問價追

走呀

好多神人秒賺,連息都唔使蝕

44走晒，1中1個1手

有冇其他戶口 一通 輝立

耀才42蚊

冇...

支牛個價真係入唔過

Usmart 43蚊
想入

妖才個價仲低

聽朝開市咩價位

點解幾間證券行個價可以差咁多

有傻仔 $37 放

咁我覺得你聽日先入重好,富途太貴
富途唔係拎來入貨,係走貨既

個價都貴西個人

耀才$41.6

$46入唔入好

叻仔黎

輝立$43都守唔住，大量散戶出貨

要入就用致富入啦，平幾蚊

狂跌

致富43唔郁

邊個傻仔 $55接貨

今日個倉本身蝕緊3000
依家變賺2700

師兄有料
抵你勁賺

手指無咁靈活

係咁跌

6點再睇

53接左 想喊
46斬左

43其實都賺一倍,呢D位都差唔多
係富途D人傻要扯上50樓上

聽日80

各位傻散100% 接不

Cls

strong hold la

sh啦，聖水黎

問題係點解會有人33放

玩完

聽日又喊咁口

市價賣

好有眼仔暗盤已見頂feel

恆生賣唔到嘅？

向上面D秒速大佬學野

43入左，坐下先

玩完了

聽日人踩人

47走咗

53 苦主區

有冇一手黨睇埋聽日先放

唔會升得返

53唔小心入左 點算

銀行

係咪未開價就掛定盤係$33.5攞？

留夠睇聽日33

3x入到個啲係set好左定睇住黎set

14億人飲
下星期就升返啦 買信念呀

輝立啲賣盤佔 99%

可以set價xx以下掃

完 聽日請早

銀行都要等聽日先走到架啦

要睇暗盤守唔守得住

因為唔係互通架嘛。

支銀抽中左但個證卷戶口仲未見到有

溝多100手 溝淡佢

都未上市

隨時兩星期後入港股通 又炒過

點解冇人出聲話輝立個暗盤壞咗，落唔到買賣盤？

銀行等聽日啦

留IPO一手入恆指成份股

有賣無買 3%買盤cls

strong唔strong hold好

43蚊買左幾手 博佢係6969

擺一個月

我見個價好似正常

致富表示賣唔出

成班好撚high, 尋日先好嬲好嬲

個股價咁快腳軟

47想溝淡又入左200

6969一開波就升150%以上，如果無記錯

一開市 $40輝立掃唔到 當時個價係$38

再set 高就蟹左 好彩有貨底

有冇中呀清

無抽

輝立依家咩價？

奈B 有中呀屌好撚葡萄

$42.3

襯平入番幾手先
聽朝一開200％

ib有冇暗盤價

所以好人有好報，佢出黎教d 濕鳩陰陽足

再溝多幾下
返工對沖

無

跌番晒 屌

輝立個野係咪壞左， 賣盤依家少左好多。

耀才38.75咋

福祿同樂享同招, 想知有無其他新股重疊呀? 我驚下個禮拜有野抽, 錢番唔到黎

而家43入得

咁平

抽70000股中一手
80000先有兩手
黑撚到用恆生抽一口價680,賣又要俾手續費

呀婆都識玩

46.5賣咗 佢5X嗰陣太興奮掛住cap圖同fd講

轉個撚頭穿40$ 啦

on9

41 買...應該唔使輸

用左支銀抽左兩手
佢退番一手錢俾我
見到佢寫話分配左200股俾我
但係我係自己個股票視窗到得舊貨無E 200股
係咪支銀無暗盤定聽日先落到戶口到定無抽中
第一次抽唔太識

上面巴打話耀才38.75

耀才$41

賺1倍up好開心啦

屌
致富個System 塞左
賣唔出

暗盤留俾有貨既玩

點樣set 價xx 以下
我見都係得目標價位買入?

廢立都沽唔出

人踩人

聽朝得返$30，唔駛驚

一手SH 揮手區

同一個System 黎
屌

屌那星新手唔識抽反而中到
真係激撚死

致富睇到沽唔到揮手

崩盤了

兩隻都唔抽，等螞蟻

耀才有折讓

螞蟻無咁快, 細野都殺住先啦

福祿 抽完之後 福祿
壽終正寢

Hi
半個鐘賣唔出

估聽日$35

耀才個折讓大過抽百勝

取消個盤都要10分鐘
然後排極都賣唔出

抽一中一，坐到佛旦等$80

一個月內上$60
gogogo

去新股分配度睇

等勁耐都取消唔到

輝立 =on9

$30

農夫山泉老細變左中國首富淨計農夫山泉持股已經近4000億身家

銀行撚輸到仆街

巴打係咪想害死佢

耀才就快穿$40

好撚好笑

有冇人渣到聽朝放?

我都係

可能明天升得仲勁

有

銀行抽就係慳息,但賺唔到呢D水位
無話輸既

間間都死server咁款

銀行IPO 2手

主要係唔使搶額

等睇樓

取消到的話，你排咩價？
排低10格，好未
10分鐘之後先上到板
個價又跌穿你沽個價
把撚

咁睇好?

暗盤一開波就55
而家都仲有4X

卡撚住平唔到咋屌

入指數

因為銀行冇得早走

聽日一定爆升

真！
成功取消到2次 但有要10幾分鐘先取消到
各位巴絲有冇咩打算？
等聽日定點？

阿仕特朗金融()公布，公司按每股最終發售價21.5元獲分配800股農夫山泉()股份。公司就已獲分配農夫山泉股份所支付的總金額約為17,000元，已獲分配農夫山泉股份並沒有出售限制。

我就係喇, 幾百蚊息, 點賣都有賺, 咁安全既炒股已經好心足

基金未出手

明天應該冇50以上

等囉
都沽唔到
開牛牛算dklm

用銀行抽，無擔心過。

大股東黎wo

點睇聽朝頭半個鐘會炒上去,等D散戶高追
之後比人大手大手咁出貨

呢隻真係未驚過，得咁少貨，求其揾個大戶都炒高

得啦 知佢抽中4手呀

抽得咁少就唔好抽啦

上市公司都要出通告

唔想睇啦屌

由鳩佢等聽日先算

其實暗盤係唔係散戶VS散戶多？

輝立我屌你老母...

賺埋唔夠比通告費

出面出post問媽媽借錢孖展個位連登仔都中得多過佢

比你賺10倍都係十幾萬 仲話上市公司

43蚊 想買返手玩下tim

有一倍既聽日市價即放

一倍都夠啦, 如果重有

其實真係有機上60
或者70如果入指數

同6969一樣策略 揸幾日睇下會唔會快入港股通

又真係抵d 本土野無人用
難怪4厘息都去搶用支牛

有冇citi ching
有結果未?

朝早升，之後多數跌一跌震下傻散
然後火箭

有一班傻散

水災呀

哇 屌人人都沽 會唔會搵日開快車上

B尾都中4手啦
佢咁都要出通告

屌 有冇人用輝立

聽日會唔會可以再升

我最想係等佢特快入港股通 炒到好似6969咁

$51 入1000股，$53放，在玩命

唔比似1477?

入到之後跌到6969咁有咩著數

睇成交都係壞撚左 得牛牛一半
平時多牛牛幾倍

你搵呢隻同1477比

你問大陸人有冇聽過咩歐康 問吓佢有冇飲過農夫山泉 都有分別

致富hang機
聽日先搞

咁多一手黨
聽日肯定人踩人式沽

同佢過世咩 入港股通炒完 咪止賺走

你睇吓9922升幾多

巴打有冇入番

升到40，老細變中國新富
升到60，老細富可敵國

要自己入價錢呀

無了

冇 唔敢 入過一次暗盤成晚瞓唔著

嗰次係6969 好在有幾千執

有幾多手

首富全部都要被退休/唔俾出國

小米夠係人都識
ipo 咪又係潛水

大家目標睇幾多？

輝立完全沽唔撚到屌你老母

你係勁在..10秒內可以做齊一買一賣

小米ipo完 17上完升到22你唔講？

你哋講到一定要長揸咁

Hang 左? 唔怪得個價跳得好慢

賺$2000

唔止10秒，見$53/54係咁跳，搏佢再上多，之後見上唔到，即放

應該係啦屌喇星 等聽日算

你睇下小米上市時條數

而家21.5升到43
差幾遠

宣佈入港股通 之後幾日先放

可以聽日賺多啲

等埋聽日啦 驚春咩 聽日先驚啦

4千幾億市值 撚唔信唔入

IPO抽到又無咩好驚

真 反正聽日實爆升

100毛

駁唔到
我都係用支牛

訓唔著咁誇
果陣都暗盤有追6969
你暗盤入一手都有機會賺到幾千

成班人話要轉牛牛

收市唔知企唔企到$40

暗盤入歐康，蝕左我$8000

有無走到

政治就支牛
講錢就牛牛

唔走就聽朝得番21.5

香港人劣根性

間間券商都咁慢既

輝立系統出事，搞到大袋買不到大貨

你有無走咗部份貨?

銀行中兩手等聽日睇戲

睇化左
靠香港人同自殺你分別

想問銀行抽中
係咪只可以聽日先賣得出去?
見而家買賣係點?新手THX

廢立幾錢？
好想入返

派貨奇少 宣傳奇多 根本係電子煙2.0
加埋個老細 名下d股都係 炒到癲
條友出咁少股上市就係為左搵錢

41.5

輝立低過牛牛即係唔買得
高過牛牛代表聽日仲有得升

牛牛暗盤天下第一，又點計

係.
用銀行抽就踏踏實實買賣啦

成日支牛 不了
但奶共TESLA就沖

輝立死左機, 只有少量散戶買賣, 大戶進唔到場

錢在輝立，又冇才仔ac
入貨不能

識野 八字真言 牛大過輝同埋輝大過牛

中得一手

而家終於明白媽咪麵暗盤追入係乜意思
原來係買都買唔到

政乜鬼野治
講政治應該連抽都唔應該抽啦
係錢面前咪又係個個奶

雙拳難敵4手

輝立做乜鳩

政冶一律建議買7500

富途依家咩價？

43.4賣唔賣好...

聽朝drop to 25
執3000唔走？

燈到連暗盤都死埋

43.3

想好就收 升左100%仲想點

仲未入港股通

但係輝立係死咗機

致富買唔到

苦主區準備

真係好撚垃圾

聽日開幾多好緊張

聽日穿40

抽唔中

係唔係要聽日上市先買得？

抽一中一既感覺

but廢立死機喎 點計？

係唔係抽中先可以今日賣？

冇輝立下，才仔變得好多平貨

新手指數急升

43.1照走
袋咗先係自己

仆街，高追左

43入唔入好呢 都好大支持位
好糾結

妖才致富幾錢？

一通暗盤$41, 點解要貴2蚊入

輝立死機
大戶暗盤拿唔到貨

教下小弟ok?

致富=輝立
輝立死咗

一通企左響$41 成大半個鐘

隻閪水咁撚硬嘅

+1

聽日60

沖高

牛牛升咗啲 43.65

死機就岩

關咩事

50走左啦

要聽日先放到

一通好平

閪手
45.5入咗2手

有無人高追？

我都聽日先放到
1手
聽日放定等入港股通？

聽日會唔會有大戶炒高

嘩牛牛又升返 44.85

回返了

入貨應該去一通，平幾蚊

冷靜啲先Ching

無一通AC

唔係好明暗盤係點玩

現金抽左一手kfc 希望抽唔中

聽日

賭場咁， 無指定價

你講完好似仲衰
其實同冇競價開盤一樣姐
好似打8號果日咁

sofi係咪無暗盤？

姐係我而家接左個價就係聽日開市個價？

唔係

輝立一順番啲買盤湧番出黎

現金一定唔會輸啦

聽日班銀行撚要沽貨 企唔企得穩$40以上？

聽日開市之後，你個成本價咪就係今日買個價e.g.44$
聽日如果收市30$

你咪-14$ lor 啲人暗盤開44, 係估佢聽日一上市會升一倍

今日個暗盤十級誤導, 真是當佢唔存在好過

輝立開返 41.3入左

條渠通返

6:23

俄羅斯連膽大法

聽日唔知仲頂唔頂到40up

有無人入左坐過夜

農夫山泉暗盤

條買盤數

入咗聽日競價再入

幾多錢入

入貴咗41.8

咪就係估囉 你估佢43可能 53亦可能得23 聽日

老母麵唔敢入 大家玩多陣好走

希望好似隻煙咁升多一棍

利好訊號, 大家仲唔掃貨

all in

中左嘅真係唔怕入
返正已經有一倍profit

點知聽日有冇
表示中左放唔到
廢立正仆街

冇撚有錯，至理明言

今日做乜鳩 放唔出都有

覺唔覺輝立越黎越鬼

唔係70% 中都唔會比你

隻野100% 你地仲想贏錢多

少年你太年輕了

45中零

係邊間抽

43入左600 41.1再入多400同你死過

又睇班傻閪坐挺

42.8 入左都未驚過，等升200%

BOC

入埋港股通就60

可能聽日仲高

以往新股係咪都係上市價高過暗盤價

100%放左

係背後笑緊我地

唔敢郁了 ...

Ching 呢個係咩app

麵麵唔買大家識做

上次6969 又係買唔到
當買到既時候就妹返落去

又真係俾你講中

除左易鑫/平安好醫生/京東/海普瑞等等

最衰中銀無暗盤

唔係 你睇京東 網易

仲有隻移卡

移卡聽連登仔講
走左
心痛死me

1中1但走唔到

呢隻抽唔中

睇埋聽日先走

聽日坐貨啦

4中1

100先中1

破發

移卡都有咁既情況 之後升飛天

本幾多先中六手

九手丫ching

我借九成，本1.7m左右

息6.5K, 而家帳面都有少少執

邊間孖？

睇下d 大陸人點樣多個acc 抽ipo
一次就賺左十幾萬大茶飯
你班香港人食我跌個d 餅碎啦

Hkex, sfc 扮睇唔到
正規黎講只有hkid先抽得香港ipo

第一天食屎呀

算啦呢個世界係咁
香港人既權益？bullshit

第一日有冇競價時段？

可唔可以pin

新手指數爆升

大陸人500萬就中55手
隔離po用1000萬先得6手

岩岩先發現自己係二等公民咩

我上兩個月眼仔又係咁
變左高追
真係多撚謝
垃圾system

我

諗住咩價放？

5%止蝕囉 之後由佢放風箏

止損點放風箏

如果一開已經低過佢買入價5%會點

5年前已經係

十手$44 here

點解佢地可以開咁多account

大陸身分證頭幾個no.係會有重複

其實佢地係試過邊間劵商報身份證幾多個number

好撚驚呀屌

ipo已經係一星難度 咁都驚番去玩定期

聽日有機會40樓下我重新入場

有咩好驚

抽中兩手
45走左一手
另一手擺到2046
無60唔走
等到有北水入

留名先，聽日無力果陣搵你接貨

暗盤好似開38應該唔會再低掛
北水應該鍾意買呢啲龍頭 等佢炒上入港股通

好有 07、08 年炒阿里巴巴上市感覺

On9聽日一開就46
十分鐘上50

先狂沽震鳩班傻散呃貨，下午再拉升

係 次次都係咁

之後就跌？
不如你話收市企穩50

一路掂唔到 咪又佢自己跑lor

佢地身份證一開頭係省縣市區之類既號碼然後係出生日期男女最後先係獨立既一個NUMBER
所以一開頭 如果係同一個地方出生 係會瘋狂重覆
偏偏IPO個check 重複check唔到咁後既number
然後佢就可以同一個ID係咁開戶口抽IPO

一陣麵仔入去接火棒
你地就仆街了

手持33手點部署

咁多

均價幾多

on9仔?
43都叫高追?
今日一通暗盤得41咋

你自己都可以 支牛 sofi 各大銀行都開AC 抽架

原價 諗緊聽日即走定點

我得18手
諗住先放一半

手控制唔到咁多個acc

我3個ac 聽日早d起身ready

暗盤入左五手

大戶

幾錢入？

原價邊有可能入到33手
我d frd b組都得3手左右

41.3

人地抽左3,000,000股

我有幾個frd都分別孖左二百萬左右
都得5手以內

點解要暗盤入？ 呢d股緊係睇開市，最多炒兩日，唔爭在贏少d

想喊

一家3口各1000000股咪會有囉－－ 咩邊有可能

咁我唔只孖左二百萬嘛

點解咁講？

寧願首日掛牌都唔好暗盤入？

咁如果本身ipo抽到又應該正式上市定暗盤放

無話邊樣一定啱嘅 到心水價暗盤價食咗咪當lock profit
好似上次隻9989 好彩暗盤走咗 之後開市跌到死下死下
又好似康基咁 我暗盤走咗 但之後再升好多
所以都係睇自己

收到風聽日低開34 ,之後59收市

咪燈啦

除非市況好好
9989 3347呢啲二次上市真係唔會再抽

不過其實好難講到唔到價
電子煙暗盤升100%到30？
邊估到佢可以升到$40

你驚佢開市40 收市50
食錢怪好過

最少$50 放

上

得37 完

爆上50

麵仔又中

而家先9:02未見過？

次次都有依類comment

開得個38
我屌你老母呀致富
1手都眼白白跌左1000

佢又講左咩

而家先9:03

好似冇乜力再上

開到45蚊即放

競價都唔識睇 唉

佢話買

上呀

成個大市氣氛甘差 仲走去接火棒點怨得人

而家先9:06

咪係，一班傻散

而家 39

大家即刻走定錯坐？

佢買唔到呀傻鳩

冇喇 唔郁 應該40盡頭

坐

排左個價睇下ao做唔做到

睇埋中午收市啦，不過早段一定好多散戶一手黨拋貨止賺

我講我自己

40

一手黨得12.5%

930先買會唔會反智

想買嘅記得唔好咁蠢頭15分鐘接棒

應該上到41就落到32左右

食屎致富

仲諗住入去坐下，睇來都慳返

好無氣勢wo 隻股

80%叫無氣勢

點先係有氣勢

升唔1000％都入唔到連登仔眼

大力掃

個個都得一兩手，幾千蚊
由得佢放係度啦
唔好俾大芋呃貨

咩位食好呢

39.8

AO@39.80

支牛人話40蚊以下都叫抵買

連登仔無500%都唔叫升

低過暗盤收市價

爆升高過牛牛暗盤價，鳳毛麟角

PRE AVERAGE @ 43.62

頭15分鐘，真係唔好入住

連登仔狂入，保賤人狂沽

有冇機上到$45以上

到時即放

割

我張圖

得38

咪係
宜家競價都對左盤，得39。8
嘈得未?
琴日想沽都沽唔到

唔小心高追左係咪最好一開市就放咗佢？

係咪要收皮啦隻閪水？

50跌到落38

39.8 走左

留
入港股通

48

咩叫唔小心高追 你禁錯制？

唉好心痛

上次煙仔頭個段又係跌等多陣先

走鬼呀, 1手走先BYE

幾多入好

等佢chok 返陣先

IPO 成本 $24.65

呢隻野賣水 80pe 增長慢

$20 就差唔多

支牛高價追就抵撚死啦，支牛係要黎高放
PRE入貨價耀才最靚...

好撚廢

次次睇超買新股開市都好正

39.5走晒

1手黨我走先

暗盤買正on9

話左咪入，可以收工

市值已經4200 億

39.2 走左3手
唔同大家玩了

合理價30

呢張圖好貴

free fall

on9 ib沽唔到

成交快到

有無傻閪真係覺得隻野值50蚊 暗盤追撚左

感覺似眼仔個勢
9up

走左了
唔想煩

D賣盤太勁
大位買盤幾球都可以幾秒食晒

AO 盤走左
各位賺多d

一手已走

孖展抽既大戶為唔會坐貨 因為要比息

...咩料呀

目標價30

孖完都係得10手8手，坐咩貨？

會唔會跌番去招股價

38.5走晒唔知幾多人接左火棒呢

走鬼呀 跌穿招股再慢慢入

再跌下咪連息都蝕埋

已走 頭先38.5賺左先係自己錢

$35想入火場

做勿九人踏人出貨 說好的50呢

$50見

gogogo

走鬼呀仆街啦今次

37.7走晒佢2手
算了唔貪

36.5

35 接火棒好唔好

你係度up乜撚
退左錢俾咩息

麵神又成功

沽完未

隻煙未到2千億已經通北水

呢隻2倍 我就唔信無北水

sofi 冇得買賣？

無機會了

樓上叫走鬼啲傻西做乜尻
人地傻散都袋住+80%走

睇吓呢下拉昇有冇力

你真係唔撚識架喎

頂頭搥嗰班放晒就係好戲既開始

開車

琴日暗盤接貨個班

9成9麵神琴日50入左

由得佢係度懶型啦

抽過新股未 d息一早俾左

一手黨

大家梗係忘記咗佢老細之前嗰隻A股上咗之後升咗幾多倍

OK

35了

大芋未起身

穿35.05要走 唔好炒

接，之後坐

sofi 冷靜機制

Free fall 了準備

幾多倍？

輝立係咪仲死緊ser

$36.55 一手黨已走！各位加油

1蚊都係200hkd姐

直插緊

$38

尋日冇得落勁假我都奇
而家市都開埋仲未有
痴線

止賺

$25 我會考慮下

洗唔洗開定苦主區

35 鑽石能量底

完了吧，如無意外....

屌你老母輝立沽唔撚到

34.85

穿左

完

正常升50%已經好勁 大家汁生啦 賺左先係入袋

chatbox cs 叫人有需要打電話落

本身就係估值過高

34.50

下個位30

所以我34.9即放左

昨日50賣左600
今日37賣埋剩番個800
收工算

優質股 長揸升幾倍

沽撚左
ipo止賺好過

農夫山泉（9633）苦主圍爐區1

下一站$30

Okay 35上車
你上先 我後join

Next Station $30